一齊入黎 集氣 屌柒GME個老母

屌你老母臭閪 黑氣石 升一次個市跌一次

屌你老母個老母

邊撚個show 倉gme 賺錢既直接屌柒你老母再block

屌你老母

支持屌女巴
屌你老母gme

真心個市仲好疲弱先黎咁玩 換句講可能都係瞄準呢一點攻擊班大戶

攻你老母臭閪咩

Block

Jm9本身呢星期都要抽番d錢出黎睇走勢 入都冇入就屌尻我 我岩岩20全倉tpgy呀

Sorly my bad

屌柒童童定GME個老母？

3players thanks

果班gme唔抵幫 升少少 就得得戚
本身上次都有幫手買冇輸冇贏 今次就玩短trade執少少就走 叫佢地唔好咁迷信玩番正股就話我唔識野大佬比人禁住黎打比番十蚊你就當自己贏左真係勁好笑計番出面執果埋平野真心想笑

How about this